屌你老母邊撚個建議香港種木棉依種西樹

依幾日上堆棉花通街飛
就泥吸口氣都死

屌你老母 成碟飯都係

琴日坐巴士行太子道東見到通街飄住棉花
好撚搞笑

好耐無見過木綿

On9仔

不知幾靚

六月飛霜

空氣污染

綿綿頭上飛花

其實好靚
應該全城種，開果陣一定靚過櫻花。

dllm
櫻花花瓣咪又係會飄落盒飯度

好似雞毛咁 不了

泥乜撚野泥

木棉飯

本土原生植物，仲早撚過你係香港出現

咪就係，有木棉道既時候樓主阿爺仲係一條精蟲

至於呢位叫玩我咩的賤種會員

一年前叫沙頭角摩西
打手公司一直有practice係改會員名